聖保祿中學聽日畢業禮

警察stand by!

又可以入名校了

唔洗考 直接入得